好想有個消防男友呀！！！

相信都係大部分絲打既心聲

消防好多靚仔
叫佢跑起再加福利 應該都夠養你過世
不過這些機會

正呀 有免費蛋糕食

乜個個消防post都係講叫雞同塞蛋糕
連登既消防既打仲唔出聲反擊

有咩好

消防佬 十個有十個都叫雞

救護好啲囉

舊同事老公係舊制消防員 高大靚仔
有宿舍 將來退休有長俸
平時放假又會做裝修炒散 冇工開就係屋企湊仔
新好男人代表

原來有消防做裝修

有冇得指定要消防做可加錢

點先可以識到佢地

聽講去局門口大叫就可以

將自己聯絡方法寄去全港咁多間局
如翁撒網

一係去百勝角應徵做洗碗

討論左咁耐終於有真消防出現

你之前係咪有入過救護post
同入面啲癲絲好相似

榮恩
依招唔work嫁 條友呃9我

逢親消防救護post實見到你地幾個

我特登入嚟同你say hi

好感動

原來係榮欣
救護留番俾你

真係冇個靚仔...
係啲奇奇怪怪嘅去做消防

榮恩你真係好出名

或者我眼角低 有呢d質素我滿足架喇

你又識我既

住將軍澳成日見到班學堂出黎嘅消防..
個個都好似奇奇怪怪咁..
成隻竹咁

之前係d消防post遇過你
話去open day記得幫你影救護

未操得夠姐可能

你睇我好我睇你好嫁啫

應該係操到乾哂身
等消防巴答你地

剪到個頭咁短又冇覺好訓又大壓力
瘦d柒d都正常既

26個禮拜後咪大隻靚仔番晒

個個剷到光頭好難靚仔

靚仔嘅點鏟都靚仔
本身柒嘅就冇得救

消防真係好正 覺得佢地咁先係男人
咩都識 又叻 又年青有為

一係叫雞一係小三

哩個真..
你寸頭哩家野真係靚仔先carry到

三乜柒啊

1mm喎 彭于晏吳彥祖都頓時變得冇咁靚仔啦

你錯了 彭于晏光頭都好靚仔

十個消防七個叫雞
後生普遍正氣啲
係長俸嗰堆叫雞多
靚仔就十個有兩個左右
亦有好多唔靚仔
高大就大部分都17x
16x都有
180以上係好少

利申：180行家

隊長會唔會好d

搵我？

過多幾年我就係

好多大隻仔
對波

消防真係好正
有冇啲180以上可以介紹黎

一係叫雞一係落club食女playboy，傻既先鐘意消防，
除非你都係player 想拍下散拖咪去馬

消防多靚仔咩?
個個都黑黑黃黃個樣又殘

係囉點識

所以我日日都好擔心佢同班老嘅去叫雞

係咪俾好多女圍

你要對佢同自己有信心呀！

消防員好有男人味

我都想呀

有咩好日日怕佢返工有意外返唔到屋企

呢啲痴女應該比人當係肉便器咁屌就啱

玩菊花單嘢咁快唔記得

佢地操完班岀黎個人會變左
變得好燥底，睇你頂唔頂得順

點解 唔係應該更加忍得咩

對住班男人半年，成日屌黎屌去自自然然就會個人好炆！

我覺得佢地大大隻好有安全感

留丅G

死老公分層樓 人生贏家

隊長食女仲勁，人工高英文勁落老蘭食唔少，啲PSO太嫩不可一世睇人唔起

我家姐嫁咗個消防員,都幾大隻吓,又顧家,放假又會做pt 兼湊女,家姐嫁到個咁既老公都算係咁個樣都正常靚仔樣

如果我係女都會揀消防

似俾仔圍多啲

其實係咪好多man都會係背後唔鐘意d so特別係pso

人嘅問題，都有好嘅隊長，但PSO普遍差啲
某啲新出班擺晒官款我都會捉入房教育下
Officer唔識做人只會被targeted

巴打都幾大粒

各位pso自己醒水 尤其是係fg個d未經歷過社會洗禮 唔係咁識人情世故

羨慕

咁巴打你有冇叫雞

成班有J嘅絲打係到叫春

鋼梯車型棍子

救護正d

快點安慰治癒我 瘋狂關心我有無事

榮恩又見到你

咁似之前嗰個假膠post釣p仔

想識消防仔仔就多D去將軍澳..
自從學堂搬左去將軍澳之後就好多仔仔係將軍澳

有興趣做消防隊長 求指教

我同你講既情況相反，我份人好林 好易同人熟，因為我幾乎零脾氣零架子

你改下個名可能仲有啲機

但實際模擬測試時，唔係有個task係要攞斧頭，我聽d師兄話都起碼170先輕鬆攞到?
利申175

厚鞋墊是常識吧

就係學堂操太勁先 會變竹
出返黎就唔係咁啦

你守邊區？

運動量大一定會瘦，但唔代表體能差，佢地一除杉，d肌肉線條勁到嚇死人

睇字都好興奮

我唔係消防bb

又見到榮恩絲打

識個消防 同女朋友一齊左6年 就結婚
但成日down交友apps去搵sp 一off就約砲
若要嫁得好 咪嫁消防佬 好似係

我都想有
大隻BF可以抱起你黎屌
利申:HEHE

係咪真架
好唔開心

可能係個別例子姐 我見上面有人話幾好 睇你自己好唔好彩

利申:我就覺得消防一般 對比之下救護正啲

好想同後生消防／救護做朋友
好似好玩得，好好玩咁

我地果邊正氣d
冇叫雞d 問題

日日係鳩咁跑 訓得兩個鐘 郁啲又要落地
好難唔乾身

隊長就正

散仔就收皮啦 唔秒撈20k都冇

講到尾其實都係貪大隻同有穩定職業姐 利申地底泥，m記炸緊薯條

man定so

做消防既你地成日聽到人一講起消防就話叫雞玩蛋糕 有冇好無奈

叫雞呢個問題唔關職業事 根本大撚把男人叫雞

咪係！行行到有人渣架啦

啲絲打唔識野，記律部隊其實好cheap頂point又低又辛苦又危險，其實大把政府工都高過佢地

Officer級喎，仲要有宿舍

你係邊個
個個改哂名我唔認得
但你地又知我係榮恩

救護哥哥

好多部門officer都咁上下樣

即係邊邊

咁樣一眼你係肥婆矮醜 邊有消防鐘意你啦

agger

你太天真姐 唔係你都搵唔到好d消防哥哥

你見識少啫

消防鬼都吹奏 工作上無可否認值得尊敬 但私生活真係不了 叫雞唔講 大部分都一拖幾

冇叫雞，冇囡
點睇

一個追哂你之前出過救護post既人
好難唔認得你 你太易認

救護哥哥真係好正 不過叫雞 一拖幾條女 個個部門都有 真係個個部門都聽過

有有人求搵大錢 有人求安穩架姐
唔講其他 淨係要靠自己能力買層二千呎既單位已經好難啦 做紀律部隊就算收番層宿舍都有housing allowance

同埋好多時吸唔吸引唔係只係份糧既...
你要個中年大肚腩阿叔定身型仲係好fit既？
工既性質都係一樣吸引因素啦

係度認自己係消防既係咩心態
想仆野就叫雞啦唔好係度整臭消防個朵
好似一隻等緊交配既狗

我仲記得你呃我留tg

心諗

睇下新聞d白帽 無左套制服成個豬肉佬咁

留低tg會有人聯絡你

有咩咁特別
有消防老豆 同消防老公
勸你隨遇而安

我識既消防同救護當中好壞參半啦

救護都濫好危險喎 野到病又接觸傷者

淨j真係無敵 個形象好正

聽過好多嘔心野
好刺激

榮恩發現案
btw 早幾日in完救護,應該衰左,表現好差

咁你老豆係消防你都揀個消防做老公 即係你都覺得唔錯啦

樓主你張相邊到cap出黎 有冇link?

請慢用

操班時。成埋約埋放假叫雞

毅進散仔點叻法？

再接再厲
我男朋友都考左幾次先考到 總有一次會成功

我都想佢地好大隻又黑黑實實
唔似果d做gym白肉佬咁
好想被佢地救火

原來絲打上左岸

消防真係好正
好想佢地用條喉 射熄我既慾火

痴線 片中另外個兩個消防都咁正既！